覺唔覺聽日早放既公司好撚扮野？？

唔放全日都算
放半日都好呀
屌佢個閪3點先收工 扮撚晒好人咁

四點

謝恩

聽日收12點，因為我想早收

我屌穿你個閪呀

你ot到7點咪得囉

我個間正常收1715 但通常會早 半個鐘 放人咁撚皇恩浩蕩

腦細我屌你老母

1715已經皇恩浩蕩

放十二

平時7點放 聽日6點

自己打自己工，中意幾點收就幾點收

留負評既老細我屌你春袋

飲完茶就走得

OT 放8點

聽日sick leave

我係

Officially 4點

早放咗三個鐘